原價放明天 Kolor 飛

明天有急事, 放26號 Kolor 飛

Pmed

無得去，陰公囉

巴打走寶 好撚正